Piloto a caminho Piloto aceitou corrida.
Exibe última localização do piloto no mapa (virá junto da corrida).
Exibe dados do piloto e corrida em uma bottom sheet.
Se receber push, vai para "na corrida".